唔怪得知啲人叫你哋做死廢老

之前我都覺得依個名好唔尊重，但今日之後我覺得完全冇改錯
晨早流流六點，天都未光齊，你哋班老人家就坐晒係屋企樓下個公園度。你哋坐當然唔係問題啦，傾計都唔係問題！但係可唔可以安靜少少呀⋯訓訓下覺完全聽到晒你哋嘅對話，結果就俾你哋嘈醒左。早晨！早晨！又講下東又講下西。大佬呀！你哋就話冇野做，係度hea，我一陣仲要返學架，想訓多陣都唔得。好心你哋落雨就返屋企啦！開心啦你哋依加完全訓唔返

純粹想發洩下

住低層嘅痛苦

啱呀

搞到我日日開冷氣閂窗避世
岀街又要個無病嘅人戴口罩

支持當面屌柒

佢地會話，傾計啫，犯法呀